{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023535",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26916",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 자바"
    },
    "text": "宿泊施設は計28室の客室を保有しており、近くには1号線富川駅、1号線素砂駅、西海線素砂駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 宿泊施設ではジャバに関するお知らせは提供しておらず、すべてのリクエストはジャバ言語を使用して処理することができます。 貸室時間は平日と休日ともに7時間で、たくさんのご利用をお願いします。 訪問者のレビューを見ると、最も多くの人がコストパフォーマンスが良く、清潔で、親切な社長とフロントスタッフがいるところに満足しているそうです。 しかし、一部の人はシャワー時の水の圧力が弱かったり、地下鉄の騒音で眠れないという不便さに言及したりします。 しかし、部屋は涼しくてエアコンもよく作動し、特別な日を過ごすのに適した宿としておすすめです。 価格帯が安く繁華街に位置しているので一泊するには適していますが、一部の後期には施設が古く虫などの問題が発生したり清潔度が足りないという話もあります。 しかし、一部の人々は社長が親切だったと評価しています。 全客室にはトースターが備えられており、フロントで様々な料理を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計28室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線富川駅、1号線素砂駅、西海線素砂駅が位置しております。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何語ですか？",
            "answer": "案内支援言語は韓国語を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ジャバに関するお知らせは提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設ではジャバに関するお知らせは提供しておりません。すべてのリクエストはジャバ言語を使用して処理することができます。"
        },
        {
            "question": "貸室時間は何時間ですか？",
            "answer": "貸室時間は平日と休日ともに7時間でございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなレビューがありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューを見ると、最も多くの人がコストパフォーマンスが良く、清潔で、親切な社長とフロントスタッフがいるところに満足しているそうです。"
        },
        {
            "question": "一部の人はどのような不便さを感じていますか？",
            "answer": "一部の人はシャワー時の水の圧力が弱かったり、地下鉄の騒音で眠れないという不便さに言及しております。"
        },
        {
            "question": "部屋はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "部屋は涼しくてエアコンもよく作動し、特別な日を過ごすのに適した宿としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "価格帯や立地はどうですか？",
            "answer": "価格帯が安く繁華街に位置しているので、一泊するには適しておりますが、一部の後期には施設が古く虫などの問題が発生したり清潔度が足りないという話もあります。"
        },
        {
            "question": "社長についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部の人々は社長が親切だったと評価しております。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供している料理はありますか？",
            "answer": "全客室にはトースターが備えられており、フロントで様々な料理を提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 475
    }
}